阿媽：「仔，今晚唔洗出去倒數咩？」

媽：
我：

媽：「仔，今晚唔洗出去倒數咩？ 」
我：「唔洗啊，係屋企倒數呀」
媽：「咁乖仔陪阿媽呀 」

媽：「仔，今晚唔洗出去倒數咩？ 」
我：「唔洗啊，係屋企倒數呀」
媽：「咁乖仔，咁岩阿媽今日嚟m個閪好痕，好想要，今晚幫下阿媽 」

跟住返入房同你老豆瘋狂恥笑

等睇新會然

屌

你啲 嘅作用係邊?

你呀媽都笑鳩你呀

令尊翁有無話要燒你春袋?

爸爸今晚返工

媽：年年都咁乖仔

媽媽眼中閃過一絲擔憂

仔 : 唔好問啦，再問屌你老母嫁

咁做仔嘅頂更，不過都要帶套
因為都係有機會懷孕

屌阿婆

收皮啦

已經冇再問

伯母心諗 阻撚住我扑野

已經知問黎都冇用

對唔住囉

每次都會有人衝出嚟問

重點放錯左係頭兩句 唔知做乜鳩野 (輕度強迫症）

same

( Show Blocked User - LeroySane ）

陪下屋企人洗死咩
大時大節就同人食下飯啦

年年都陪
就年聖誕都係

老母問
冇人約咩

你真心覺好笑?

不過, 無論你真心定假膠, 打出來句野係超越on9既程度

我發現了我講乜都無人中意聽
現實中無人中意我
上連登講句嘢周不時都幾百人dislike

新年流流俾翻少少面我ok

On9當有趣

點解你老母就要用呢個

我先係呢個
巴打打少啲j

你已經算好

我年年全家31號都去哂旅行

次次都留低我自己一個

有人係屋企同自己過叫幸福架啦，我得4面石屎

點解唔跟埋去

媽：「仔，今晚唔洗出去倒數咩？ 」
我：「唔洗啊，係屋企倒數呀」
媽：「隔離屋既叔叔夜D會過來倒數，仔，你不如自己出街行下， 感受下節日氣氛」

唔通你唔係親生？

阻住兩老開年

你去埋咪得

都話爸爸開工

上面個emoji真係好過癮

你阻住佢「開工」

岩呀

電燈膽

我覺得今晚你阿爸十二點前會返來諗住俾個驚喜你阿媽 又或者可能會突然間收早 或者唔使開工 跟住一返來叫完聲老婆我返來啦
跟住望到你呢個做仔既坐左係度 阿爸

關佢爸爸乜嘢事

我都唔想 冇掟匿

不要再說了

我唔係呀媽問
係髮型師
佢仲問埋唔係應該同frd出下街見下倒數下咩

嗚嗚

屌 好撚寫實

6點半了

想人點答喎

因為係真人真事

Milf?

Seed or mother!

你係咪覺得自己好好笑

打丁過年

準備左尾上若葉

其實可以留係屋企同家人倒數已經算係咁
利申：返工

媽：「仔，今晚唔洗出去倒數咩？ 」
我：「唔洗啊，係屋企倒數呀」
媽：「咁乖仔陪阿媽呀 」
爸：「呢度有5舊水，出去尖沙咀行一轉啦。唔好咁早返」

巴打辛苦了

唯有答我唔鍾意出街同人迫

多謝爸爸
我識做了

咁冇約朋友開party咩？

試過, 然後阿媽話約左同事打邊爐倒數

啱先阿媽出門同我講：我唔帶鎖匙啦
你都無街出啦

拍返套欲求不滿啦今晚

妊娠日

On9還On9
有趣還有趣
兩樣野來既

乖仔

我想做一年衰仔

年年都自己一個, 已習慣, 之後如無意外仲有幾十年要一個人過

誰有答佢唔唔鐘意同fd逼

屋企都係一個人
連阿媽都唔喺度

話就話已習慣
但有時都好難頂...

我最憎節日

巴打今晚做咩都得啦

絲打冇理由冇人約

我媽都係咁問我 之後我答佢我冇人約
佢話「乜咁慘呀」我屌左出聲

2185個0 call我

打LoL算

琴日
男朋友: bb聽日想去邊倒數

今日
男朋友: 我去左朋友到打邊爐

呀伯母又幾mean

冇另一半 所有節日都係垃圾

睇黎你對lihkg嘅文化唔係好了解咁wo

你冇答實佢咩

呢d不嬲冇用，攞黎供俸上天
供品黎

真係好mean

唔一定要同另一半嘅
同朋友過都可以好開心

屌岩岩返屋企老母都係咁問

連登本身就係毒撚嘅平台

早知唔返

人越大越不想出去同人迫

身同感受

都想有人陪

要返工，不了

我都係 今日又係比人問做咩唔出街揾朋友倒數

慘得過有人約但係要返工？！

friend

我

睇達哥倒數好過

戇鳩先出去

射波！

不要再問了

跨年倒數好虛偽同大細超，係有心倒數嘅就每新一個月每新一日都要倒數

巴打唔洗啦，你咁大隻

媽:你幾時先學壞？

喊出嚟

人地話學壞3日 學好3年
都唔係真嘅

一齊喊

唔想哂佢地錢呀嗎，始終仲讀緊書
年年都買食材番歸睇住達哥自己打邊爐

圍爐吧

孝子

好暖

點先搵到sp
有女但佢約左公司食飯

唔同男友過咁得意

絲 無男朋友
朋友又同另一半過

有都冇得一齊過
點解我要病撚左咁耐啊

條街好多靚女 去m記倒數了

屋企過
已經準備香檳，噴彩帶
對準部電視

有靚女會去m記咩

行緊去個陣有好多

Call左啦 你都唔聽 連你都唔聽我電話

最frd果班個個都同另一半過

有街出仲喊乜鳩
屌你老未

一齊傾下計

時常激勵別人盡情熱戀

新一年整個新成員

節日上連登
有種莫名空虛感

絕對空虛 無人觸摸似廢墟！！！

其實你係咪老強左你老母

#metoo

佢願意的 所以唔可以講係老強

年年都係屋企過
正

仔，你老豆傻痴痴；
仔，你老豆憝居居；
我，我當日盲中中；
嫁佢，生鬼左你！

仔，你老豆無口齒；
仔，生左你就走佬；
現，現心內唔知點，
無啦啦，點揍大你！

仔，整乜你眼望望；
往日是父母安排；
我，食晒後就換襪；
換鞋，仲要換恤衫！

誰願意，一碗冷飯食三餐，
誰願，半粒冰糖 口也 幾趟！

仔，daddy佢無真心，
仔，他朝生性莫當衰，
但，每次見你傻更更，
我唔知點，點揍大你！

人，有人那媽，妖，有妖那媽

做愛條仔就射個陣倒數囉

on9 當有趣

咁我打畀你LA

呢首歌好正
有林敏驄改歌版

睇吓達哥聽日又番工

2338 2338 24小時接聽你既電話

老豆:做咩年年都係屋企毒呀 出街玩下啦
其實唔係我唔想出去玩 係我冇得出去玩...

達哥幾時開台

有頭髮邊個想做廁哥呀老豆

望住班fd個個自己有節目就sad

星期日佢都會開?

老豆老母都有節目
自己獨在家

打左啦 男人嚟嘅

已經冇出去倒數很久了。
同老婆仔女一係屋企過，一係私人party過。

今日仲sad過聖誕

快撚d過啦

乜撚文化呀 你咁講問作用係邊都係文化啦

心底如今滿苦淚

點解會生左個毒撚出黎

巴打好幸福

仲有兩個半鐘

有咩慘得過連老母都有街去 得番自己同老豆留係屋企

你老母真係好 我老母只會串鳩我

我媽媽都叫我早啲訓 只有媽媽好

有咩慘得過明明每年都係一班最frd嘅一齊去倒數 點知宜家個個有伴就重色輕友 以往都唔係同男朋友過 點都唔會dum低朋友 自己男朋友又以為我約咗frd 搞到自己係屋企過

請你 早睡早起
無謂四處流離 找一剎歡喜

同老豆隊下啤

想陪啊媽 點知啊媽返鄉下

每逢呢啲時候就好頹
班fd有自己節目
女又冇
凈係可以係屋企獨住過
點解會搞成咁

串你即係在意你呀巴打

咁你又唔同男朋友講清楚

可能係前世嘅因

結論：阿媽都有街出

咁佢已經約咗人啊嘛 點可能要佢放人飛機

放假時候想返工
返工時候想放假

唉,我想返工...

自己知自己事
平時好摺 啲fd唔多
怕醜搞到連女都冇
當全世界都以為我有女其實我乜都冇
過時過節永遠想出街都冇人陪
好想換過批性格

陪下屋企人囉

為何 要有週末 強迫我沒事做
時間 一但變多 就會有空想起寂莫

我都係 性格呢樣野唔係一時三刻變到

No lah
屋企有其他成員佢唔會串
係要踩我踩到變地底泥

連老豆都出街 得返自己一個

好想有個女朋友陪我過大時大節呀
自己一個得太耐好想人陪吓
唔想再扮有女呃住老豆老母了

係

或者咁諗 依家伯母仲有心有力串你
都係一種福氣呢

巴打又做咩都得啦

無謂扮啦 自己仲辛苦

唉 留名喺度同大家一齊倒數

傾傾下好快過

唉......
一陣都係早d訓好了

自己一個係屋有咩做

講真話又好似搞到我好孤獨好廢
而家就算喺u都俾人屈有女屈屈下冇人信我單身

好多野做

打緊fifa

對住屋企人仲扮咩
不過巴打應該珍惜同利用仲讀緊書嘅時間
出到黎做野你仲難識

讀u但係唔鐘意啲活動
好少去搞到好難識人

好少見連登有人講咁正面
多謝巴打 God bless you

我以前都係
依家好後悔冇玩多啲

多謝

我去到啲活動感覺我唔屬於嗰度
啲活動膠之餘 啲人識嚟識去都係hi bye fd

冇辦法 真心朋友係要慢慢搵同建立

諗住下sem去多啲hall嘅活動

我阿媽真係問我

我同佢講你見我邊年有出過去倒數

係就快，最緊要開咗個頭.....
唔係諗下諗下好快就grad

已經摺下摺下過咗一個sem

點解老母咁鍾意問依D問題
真係除左拜山之外
次次節日都要問一次

阿媽你唔好問啦，有眼見啦

因為擔心你

睇怕要比佢問成世

係屋企

好想出去逼

Sorly 個個我爸爸黎 佢話你鬧佢

落街一個食m記

自己一個喺吉野家打邊爐

勁

輕鬆啦

我唔想比人閃盲對眼

有位咩

咩戲

毒留家中乜春野都冇做
聽日放假應該都會係咁過

唐伯虎點秋香

自己出去倒數先係打大佬

嗌果下幾爽既

有諗過落附近海旁睇下有冇mk妹

屋企得自己一個

有諗過自己一個去海旁行下

我同老母講 趕劇本所以唔出去
實情我成日都打緊機…

x2

阿媽話同我倒數

+1

好sweet

扮有街去落左街是撚但坐架循環線巴士了

同巴士司機倒數

我會揀地鐵

由2017年打飛機 打到2018年囉 Neu B

老母唔畀出去倒數

x3 睇達哥

佢走左去訓

仲有10分鐘

仲有幾分鐘就完

Happy new year

Happy New year

happy new year年年有今日

老母：新年快樂

Happy new year

祝各位巴打絲打下年有人陪

希望大家新一年同小弟一樣戒到丁

日日打兩次是常識吧

Happy new year 祝各位新一年溝到女/仔

此po歷史任務完結

有冇巴打岩岩打完丁

3...2.....1

happy new year

祝各位新年快樂